依家想㩒機，但前面有四個師奶排隊，係咪可以去食個飯返嚟再㩒...

企起到唔知㩒乜鳩咁

聽朝應該撳完

返嚟變14個c9

我仲慘，前面有五個師奶撳機，最後嗰個仲幾大波添

條隊會愈黎愈長

打個邊爐都仲得

去噤個四對奶

真係可以唔洗禁

屌你之前同個frd去咁錢
我條隊前面有4,5個人
我個frd條隊得2個
我咁完佢前面個c9仲玩左十分鐘
終於到佢咁完之後佢話
我以前以為考牌只係笑話黎
而家我覺得真係有需要
笑撚到我仆街